Lucy kwam met mij mee en werd verlevendigd door haar charmante aanwezigheid, ik maakte een uitstekende maaltijd, en had een paar glazen van de meer dan uitstekende poort.
Toen nam Lucy me mee naar boven en liet me daarna een kamer zien die van haar, waar een gezellig vuur brandde.
"Nu," zei ze, "je moet blijven Hier.
Ik zal deze deur open laten en ook mijn deur.
Je kunt liggen op de bank, want ik weet dat niets je artsen ertoe zal brengen om naar toe te gaan bed terwijl er een patiënt boven de horizon is.
